[大獲] 成個運動真係好似67暴動

只係開頭果20分鐘就已經講中曬
67暴動同呢加運動真係好多相同既地方

做乜鳩

他殺呢
菠蘿呢
唔見晒嘅?

即係叫人燒死共狗？